<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MSG</string>
    <string name="app_name_in_main_page">Mi Galería de Sombras</string>
    <string name="disguise_btn">Disfraz</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="button_back">Atrás</string>
    <string name="button_item_loader">Agregar</string>
    <string name="storage_log">Registro de Almacenamiento</string>
    <string name="button_settings">Configuración</string>
    <string name="dark_mod">Modo Oscuro</string>
    <string name="share_the_app">Compartir la App</string>
    <string name="write_to_support">Escribir a Soporte</string>
    <string name="user_agreement">Política de Privacidad</string>
    <string name="share_app_text">Mi Galería de Sombras - una aplicación para encriptar imágenes: https://play.google.com/store/apps/details?id=%1$s</string>
    <string name="share_app_title">Compartir la App</string>
    <string name="support_email">mailto:a9633238@gmail.com</string>
    <string name="support_email_subject">Mensaje al Desarrollador de esta App</string>
    <string name="support_email_text">texto del mensaje</string>
    <string name="user_agreement_url">https://raw.githubusercontent.com/AlexeyJarlax/Privacy-Policy-1.8.txt/main/Privacy-Policy-1.8.txt</string>
    <string name="heading_search_history_list_view">Historial de Búsqueda:</string>
    <string name="todo">Por hacer</string>
    <string name="there_wil_be_media_library">La biblioteca multimedia se mostrará en esta ventana</string>
    <string name="cam_bat_on">Ocultar\nCámara</string>
    <string name="cam_bat_off">Iniciar\nCámara</string>
    <string name="cam_bat">Cámara</string>
    <string name="snapshot">fotografiar</string>
    <string name="galery">Subir\nArchivo</string>
    <string name="mountin_switch">Estilo Visual:\nCat-oteka / Montañas</string>
    <string name="sample">Uno, dos, tres</string>
    <string name="key_info">Los caracteres ingresados se convertirán en una clave de encriptación única en el dispositivo. La clave de encriptación puede consistir en cualquier carácter, incluyendo letras rusas, números, caracteres especiales, etc. Sin embargo, para aumentar el nivel de seguridad, se recomienda usar claves largas y complejas que consistan en varios caracteres.
Después de salir de la aplicación, la clave se guardará y no es necesario volver a ingresarla la próxima vez que inicie sesión en la aplicación. En la configuración, puede cambiar la opción para borrar la clave cada vez que sale de la aplicación.
Si olvida la clave o decide cambiarla, puede inventar una nueva y seguir utilizando la aplicación. Sin embargo, las imágenes antiguas ya no serán visibles a menos que vuelva a la clave anterior. La clave está vinculada a la imagen solo cuando se crea. Si ha cambiado la clave y algunas imágenes ya no están disponibles, puede eliminar fácilmente las imágenes innecesarias utilizando la funcionalidad de la aplicación.
Puede compartir la imagen con otro usuario y podrá verla en su dispositivo al recibirla de usted de cualquier manera posible y abrirla usando la misma clave. Para hacer esto, deberá ingresar la misma clave de encriptación al iniciar sesión en la aplicación, y podrá cargar la imagen en una galería oculta y ver su contenido.</string>
    <string name="key_info_new">\nAdemás de las funciones de contraseña y camuflaje, la aplicación tiene tres modos de seguridad:
\n\n 1. SIN CLAVE. Guardar archivos sin una clave de encriptación: los archivos se almacenan en el dispositivo en un formato inaccesible para otras aplicaciones y la galería. Sin embargo, un actor malicioso puede extraerlos y leerlos si obtiene el control del dispositivo. Si se envía un archivo desde el dispositivo, su contenido se puede leer.
\n\n 2. CLAVE DE ENCRIPTACIÓN CONSTANTE (opción óptima). El usuario crea o genera una clave de encriptación. La clave se utiliza para encriptar el archivo según el Estándar de Encriptación Avanzada. El archivo se almacena en el dispositivo en forma encriptada, e incluso si se obtiene acceso a la memoria del dispositivo (o si se recibe un archivo desde el dispositivo), un actor malicioso no puede leer el contenido sin la clave de encriptación. La clave se almacena en la aplicación en una forma protegida: función hash + sal.
\n\n 3. CLAVE DE ENCRIPTACIÓN VARIABLE. La clave no se almacena en la aplicación, sino que se solicita cada vez durante el inicio de sesión. Existe en la aplicación mientras la aplicación está abierta. El nivel más alto de seguridad, pero si olvida la clave anterior o decide cambiarla, los archivos guardados anteriormente con una clave diferente ya no serán accesibles para su visualización.
\n\n En el menú de Configuración, siempre puede cambiar las opciones de seguridad, cambiar la contraseña y ajustar la configuración de camuflaje.</string>
    <string name="about_app">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="about_app_long1">Una aplicación para aquellos que tienen secretos...</string>
    <string name="about_app_long2">La aplicación toma y almacena fotos en forma codificada. Las imágenes no están disponibles para la galería y otras aplicaciones. El ingreso a la aplicación está protegido por una contraseña y una funcionalidad de camuflaje para la aplicación de música. Las imágenes guardadas mediante encriptación no se pueden leer sin una clave incluso si extrae el archivo de su teléfono. Concepto de seguridad: todos los datos se almacenan solo en el dispositivo del usuario, no se utiliza una arquitectura de almacenamiento de imágenes de usuario, vistas previas, claves, contraseñas en el servidor. Sin embargo, el propio usuario puede compartir imágenes tanto encriptadas como desencriptadas. Reciba imágenes de otros usuarios y descifrútelas, utilizando una clave de encriptación similar.</string>
    <string name="about_app_long3">Características de almacenamiento de datos:</string>
    <string name="about_app_long4">- Las vistas previas se almacenan en el directorio interno de la aplicación con la extensión .p y no están encriptadas. La escala de vista previa en píxeles se puede seleccionar en Configuración desde 1x1 px hasta 100x100 px.
\n\n
- Las imágenes originales se almacenan en el directorio interno de la aplicación. Cuando se utiliza la encriptación, el archivo se guarda con la extensión .kk. Si el usuario elige no utilizar la encriptación, el archivo se guarda con la extensión .o. Cuando un usuario comparte una imagen desencriptada, se crea un archivo temporal con la extensión .peekaboo. En esta forma, el archivo se puede enviar por cualquier medio disponible para el dispositivo. Una vez que el usuario cierra la ventana de visualización de esta imagen, la instancia desencriptada se elimina del dispositivo. En otras palabras, las imágenes encriptadas solo se almacenan en forma encriptada. Los usuarios pueden cambiar la configuración del uso de la encriptación a través del menú Configuración.
\n\n
- La clave de encriptación y la contraseña se almacenan en una forma protegida: función hash + sal. Por razones de seguridad, no hay opción para recuperar la clave y la contraseña. Si olvida la contraseña para ingresar a la aplicación, la mejor solución es desinstalar la aplicación y reinstalarla. En caso de perder la clave de encriptación, puede crear otra clave sin reinstalar la aplicación, pero las imágenes guardadas con la antigua clave no serán accesibles para su visualización. Puede borrar el almacenamiento de imágenes, cambiar la clave o la contraseña a través del menú Configuración.</string>
    <string name="about_app_long5">Características de operación del sistema de encriptación</string>
    <string name="about_app_long6">La aplicación tiene tres modos de encriptación:\n\n
1. SIN ENCRIPTACIÓN. Guardar archivos sin ingresar una clave de encriptación: los archivos se almacenan en el dispositivo en un formato inaccesible para otras aplicaciones y la galería. Sin embargo, un actor malicioso puede extraerlos y leerlos si obtiene el control del dispositivo. Si se envía un archivo desde el dispositivo, su contenido se puede leer.\n\n
2. CLAVE DE ENCRIPTACIÓN CONSTANTE (opción óptima). El usuario crea o genera una clave de encriptación. La clave se utiliza para encriptar el archivo según el Estándar de Encriptación Avanzada. El archivo se almacena en el dispositivo en forma encriptada, e incluso si se obtiene acceso a la memoria del dispositivo (o si se recibe un archivo desde el dispositivo en forma encriptada), un actor malicioso no puede leer el contenido sin la clave de encriptación. La clave se almacena en la aplicación en una forma protegida: función hash + sal.\n\n
3. CLAVE DE ENCRIPTACIÓN VARIABLE. La clave no se almacena en la aplicación, sino que se solicita cada vez durante el inicio de sesión. Existe en la aplicación mientras la aplicación está abierta. El nivel más alto de seguridad, pero si olvida la clave anterior o decide cambiarla, los archivos guardados anteriormente con una clave diferente ya no serán accesibles para su visualización. En el menú de Configuración, siempre puede cambiar las opciones de seguridad.</string>
    <string name="clearing_the_storage">Limpiar Almacenamiento</string>
    <string name="key_input_clear">Limpiar la clave al cerrar la sesión\n(se solicitará la clave durante el inicio de sesión)</string>
    <string name="preview_off">Usar Clave de Encriptación</string>
    <string name="error_text_web">Problemas de conexión\n\nError al cargar. Verifique su\nconexión a internet</string>
    <string name="nothing_was_found">Nada Encontrado</string>
    <string name="refresh">Actualizar</string>
    <string name="any_mistake">Un mensaje de error se mostrará aquí,\n el ícono cambiará según\n la naturaleza del error</string>
    <string name="you_were_looking_for">Estabas buscando</string>
    <string name="clear_the_history">Borrar Historial</string>
    <string name="error400">400 - Error de solicitud</string>
    <string name="error401">401 - Solicitud no autorizada</string>
    <string name="error403">403 - Solicitud prohibida</string>
    <string name="error404">404 - No encontrado</string>
    <string name="error500">500 - Error interno del servidor</string>
    <string name="error503">503 - Servicio temporalmente no disponible</string>
    <string name="error0">Error no definido</string>
    <string name="added">Añadido: </string>
    <string name="preview_scaling_factor">Factor de Escalado de Vista Previa (px):</string>
    <string name="reset_settings">Borrar todos los datos: restablecer configuraciones, clave, contraseña, limpiar almacenamiento</string>
    <string name="personal_data">Datos Personales</string>
    <string name="disguise_it_as_a_music_player">Disfrazarse como un Reproductor de Música</string>
    <string name="language">Idioma/Язык/language/应用语言</string>
    <string name="goAhead">¡Adelante!</string>
    <string name="input">Confirmar Entrada</string>
    <string name="noinput">Entrada Rechazada</string>
    <string name="step00">Mi Galería de Sombras. Configuremos la seguridad, tres simples pasos 🔐️ 🕶️ 🔏</string>
    <string name="step01_01">\n🔐️\nPaso 1\n¿Usar una contraseña para ingresar a la aplicación?\n</string>
    <string name="step01_02">\n🔐️\nPaso 1\nContraseña\n\nSe detectó una contraseña guardada previamente para ingresar a la aplicación, ¿desea cambiar la contraseña?</string>
    <string name="step01_03">🗑️ Eliminar la contraseña</string>
    <string name="step02_00">\n🕶️\nPaso 2\n\n¿Activar el camuflaje\ncomo una aplicación de música?</string>
    <string name="step02_01">\nIngrese la contraseña en el campo de búsqueda de canciones para salir del modo camuflaje</string>
    <string name="step02_02">\nIngrese el NÚMERO 000 en el campo de búsqueda de canciones para salir del modo camuflaje</string>
    <string name="step02_03">¡Intentaré recordar esto!</string>
    <string name="step03_00">\n🔏\nPaso 3\n¿Usar una clave de encriptación?</string>
    <string name="step03_01">Encriptación de Imagen🔏\nPermite que la aplicación genere una clave de encriptación única o crea la tuya propia. La clave se utiliza para la encriptación con el nivel de protección del Estándar de Encriptación Avanzada. Las imágenes y la clave se almacenan en el dispositivo de forma segura y encriptada</string>
    <string name="storage">Almacenamiento</string>

    <string name="key_byte_count_message">Recomendado agregar (bytes):</string>
    <string name="encryption_key_set">Clave de encriptación establecida</string>
    <string name="encryption_mode_set_no_encryption">Modo de guardado establecido: sin encriptación</string>
    <string name="encryption_key_not_set">Clave de encriptación no establecida</string>
    <string name="create_encryption_key">Crear clave de encriptación:</string>
    <string name="generate">Generar</string>
    <string name="helper_text_prefix">Recomendado agregar: %1$d bytes</string>
    <string name="no_key">Sin clave</string>
    <string name="constant_key">Clave constante</string>
    <string name="variable_key">Clave variable</string>
    <string name="old_key_button_text">Se ha detectado una clave de encriptación anteriormente ingresada en el almacenamiento. PRESIONE si desea mantener la antigua clave</string>
    <string name="developers_page">Página de Desarrolladores</string>
    <string name="developers_page_url">https://play.google.com/store/apps/dev?id=8406991842366944145</string>
    <string name="wait">Por favor espere...</string>
    <string name="password">Contraseña:</string>
    <string name="invalid_character">Carácter no válido</string>
    <string name="repit_password">Vuelva a ingresar la contraseña</string>
    <string name="wrong_password">La contraseña no coincide, por favor ingrésela nuevamente</string>
    <string name="save_password">Contraseña guardada</string>
    <string name="to_change_password">Para cambiar la contraseña, ingrese la contraseña antigua y la nueva</string>
    <string name="del_password">Contraseña eliminada con éxito</string>
    <string name="try_left">Intentos restantes: </string>
    <string name="last_warning">¡Después del último intento, se restablecerán las configuraciones y se limpiará el almacenamiento!</string>
    <string name="new_password">Nueva contraseña</string>
    <string name="old_password">Contraseña antigua</string>
    <string name="access_obtained">Acceso obtenido</string>
    <string name="enception_error">Error: No se puede completar la encriptación</string>
    <string name="enception_no">Guardado sin encriptación</string>
    <string name="save_error">Error al guardar</string>
    <string name="camera_error">Error al acceder a la cámara</string>
    <string name="download">Descargando...</string>
    <string name="deception_error">Error de desencriptación</string>
    <string name="error_key">Posiblemente la clave ha sido cambiada</string>
    <string name="share_the_img">Compartir la imagen</string>
    <string name="encrepted_img">Imagen encriptada</string>
    <string name="decripted_img">Imagen desencriptada</string>
    <string name="timber_img">Miniatura</string>
    <string name="chuse_img">Elegir un archivo para enviar</string>
    <string name="error_del">Error al eliminar el archivo</string>
    <string name="encrypted_save">Archivo encriptado guardado:</string>
    <string name="decrypting">Desencriptando...</string>

    <string name="naming_options">Nombres de Archivos</string>
    <string name="language_option">Seleccionar el idioma de la aplicación</string>
    <string name="naming_option">Seleccionar el estilo de nomenclatura de archivos</string>
    <string name="storage_log_activity">Registro de archivos almacenados en el dispositivo.\n Las vistas previas se guardan con la extensión .p.\n Los archivos encriptados se guardan con la extensión .kk\n Los archivos sin encriptar se guardan con la extensión .o\n\n El archivo desencriptado compartido por el usuario existe en el sistema por un tiempo corto con la extensión .peekaboo\n\n ----------------\n\n</string>
    <string name="preview">Vista previa</string>
    <string name="encrypted_file">Archivo encriptado</string>
    <string name="whithout_enception">Sin Encriptación</string>
    <string name="decripted_file">Archivo desencriptado</string>
    <string name="unnown_tipe">Tipo Desconocido</string>
    <string name="done">Terminado</string>
</resources>