<resources>
    <string name="app_name">МТГ</string>
    <string name="app_name_in_main_page">Моя теневая галерея</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="button_back">Назад</string>
    <string name="button_item_loader">Добавить</string>
    <string name="button_my_gallery">Хранилище</string>
    <string name="button_settings">Настройки</string>
    <string name="dark_mod">Темная тема</string>
    <string name="share_the_app">Поделиться приложением</string>
    <string name="write_to_support">Написать в поддержку</string>
    <string name="user_agreement">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="share_app_text">Попробуй это приложение, которое я яростно написал: https://play.google.com/store/apps/details?id=%1$s</string>
    <string name="share_app_title">Поделиться приложением</string>
    <string name="support_email">mailto:a9633238@gmail.com</string>
    <string name="support_email_subject">Сообщение разработчикам и разработчицам приложения kototeka</string>
    <string name="support_email_text">Спасибо разработчикам и разработчицам за крутое приложение!</string>
    <string name="user_agreement_url">https://raw.githubusercontent.com/AlexeyJarlax/Privacy-Policy-1.8.txt/main/Privacy-Policy-1.8.txt</string>
    <string name="heading_search_history_list_view">История запросов поисковой строки:</string>
    <string name="todo">это приложение не пригодно для инвалидов</string>
    <string name="there_wil_be_media_library">в этом окне будет медиатека</string>
    <string name="cam_bat_on">Скрыть\nкамеру</string>
    <string name="cam_bat_off">Запустить\nкамеру</string>
    <string name="cam_bat">Камера</string>
    <string name="snapshot">Сделать\nснимок</string>
    <string name="galery">Загрузить\nфайл</string>
    <string name="mountin_switch">Визуальный стиль:\nКототека / Горы</string>
    <string name="sample">Один два три</string>
    <string name="key_info">Введенные символы станут уникальным ключом шифрования на устройстве. Ключ шифрования может состоять из любых символов, включая русские буквы, цифры, специальные символы и т.д. Однако, для повышения уровня безопасности рекомендуется использовать длинные и сложные ключи, состоящие из различных символов.
После выхода из приложения ключ будет сохранён, и его не обязательно вводить при следующем входе в приложение. В настройках можно изменить опцию на отчистку ключа при каждом выходе из приложения.
Если вы забыли ключ или решили его изменить, вы сможете придумать новый и продолжать использовать приложение. Однако, старые изображения больше не будут доступны для просмотра, если вы не вернетесь к предыдущему ключу. Ключ привязывается к изображению только при его создании. Если вы поменяли ключ и некоторые изображения стали недоступными, вы можете легко удалить ненужные изображения с помощью функционала приложения.
Вы можете поделиться изображением с другим пользователем, и он сможет просмотреть его на своем устройстве, получив его от вас любым доступным способом и открыв его с использованием того же самого ключа. Для этого ему нужно будет ввести тот же самый ключ шифрования при входе в приложение, и он сможет загрузить изображение в скрытую галерею и ознакомиться с его содержимым.</string>
    <string name="key_info_new">\nПомимо пароля и маскировки у приложения есть три режима безопасности:
\n\n
1. БЕЗ КЛЮЧА. Сохранение файлов без ключа шифрования – файлы сохраняются на устройстве в недоступном другим приложениям и галерее формате, однако злоумышленник сможет извлечь и считать их, если завладеет устройством. Получив отправленный с устройства файл, он сможет считать содержимое.
\n\n
2. ПОСТОЯННЫЙ КЛЮЧ ШИФРОВАНИЯ (оптимальный вариант). Пользователь придумывает либо генерирует ключ шифрования. Ключ используется для шифрования файла в соответствии с Advanced Encryption Standard. Файл хранится на устройстве в зашифрованном виде и даже получив доступ к памяти устройства (или получив отправленный с устройства файл) злоумышленник не сможет считать содержимое без ключа шифрования. Ключ хранится в приложении в защищенном виде: хеш-функция + salt.
\n\n
3. ПЕРЕМЕННЫЙ КЛЮЧ ШИФРОВАНИЯ. Ключ не хранится в приложении, а запрашивается каждый раз при входе. Он существует в приложении пока приложение открыто. Самый высокий уровень безопасности, однако если вы забыли старый ключ, или решили его изменить, сохраненные ранее с другим ключом файлы больше не будут доступны для просмотра.
\n\n
В меню Настройки вы всегда можете изменить опции безопасности, сменить пароль, сменить настройки маскировки.</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="about_app_long1">Приложение для тех, у кого есть секреты...</string>
    <string name="about_app_long2">Приложение снимает и хранит фотографии в закодированном виде. Изображения недоступны для галереи и других приложений.
    Вход в приложение защищен паролем и маскировочным функционалом под музыкальное приложение. Изображения, сохраненные с помощью шифрования, невозможно
    прочесть без ключа даже если извлечь файл из телефона.</string>
    <string name="about_app_long3">Особенности хранения данных:</string>
    <string name="about_app_long4">- Превью хранятся во внутреннем каталоге приложения с расширением .p и не шифруются. Масштаб превью в пикселях от 1х1 px
    до 100х100 px можно выбрать в Настройках.
\n\n
- Оригиналы изображений хранятся во внутреннем каталоге приложения. В случае, когда используется шифрование, файл сохраняется с расширением .kk. Если же
    пользователь выбрал опцию не использовать шифрование, файл сохраняется с расширением .o. Изменить настройки использования шифрования пользователь может
    через меню Настройки.
\n\n
- Ключ шифрования и пароль хранятся в защищенном виде: хеш-функция + salt. В целях безопасности не предусмотрена возможность восстановления ключа и пароля.
    Если вы забыли пароль для входа в приложение, лучшим решением будет удалить приложение и установить вновь. В случае утраты ключа шифрования вы можете создать
    другой ключ без переустановки приложения, однако изображения, сохраненные со старым ключом, будут недоступны к просмотру. Очистить хранилище изображений,
    сменить ключ или пароль можно через меню Настройки.</string>
    <string name="about_app_long5">Особенности работы системы шифрования.</string>
    <string name="about_app_long6">У приложения имеется три режима для системы шифрования:\n\n
1. БЕЗ ШИФРОВАНИЯ. Сохранение файлов без ввода ключа шифрования – файлы сохраняются на устройстве в недоступном другим приложениям и галерее формате, однако
        злоумышленник сможет извлечь и считать их, если завладеет устройством. Получив отправленный с устройства файл, он сможет считать содержимое.\n\n
2. ПОСТОЯННЫЙ КЛЮЧ ШИФРОВАНИЯ (оптимальный вариант). Пользователь придумывает либо генерирует ключ шифрования. Ключ используется для шифрования файла в соответствии
        с Advanced Encryption Standard. Файл хранится на устройстве в зашифрованном виде и, даже получив доступ к памяти устройства (или получив отправленный с
        устройства зашифрованный файл), злоумышленник не сможет считать содержимое без ключа шифрования. Ключ хранится в приложении в защищенном виде:
        хеш-функция + salt.\n\n
3. ПЕРЕМЕННЫЙ КЛЮЧ ШИФРОВАНИЯ. Ключ не хранится в приложении, а запрашивается каждый раз при входе. Он существует в приложении пока оно открыто. Самый высокий
        уровень безопасности, однако, если вы забыли старый ключ или решили его изменить, сохраненные ранее с другим ключом файлы не будут доступны для просмотра.
        В меню Настройки вы всегда можете изменить опции безопасности.</string>
    <string name="clearing_the_storage">Очистить хранилище</string>
    <string name="key_input_clear">Удалять ключ при закрытии сессии \n(ключ будет запрашиваться при входе)</string>
    <string name="preview_off">Использовать ключ шифрования</string>
    <string name="error_text_web">Проблемы со связью \n
        \n Загрузка не удалась. Проверьте\n
        подключение к интернету</string>
    <string name="nothing_was_found">Ничего не нашлось</string>
    <string name="refresh">Обновить</string>
    <string name="any_mistake">тут будет сообщение об ошибке,\nиконка поменяется в зависимости\nот характера ошибки</string>
    <string name="you_were_looking_for">Вы искали</string>
    <string name="clear_the_history">Очистить историю</string>
    <string name="error400">400 - ошибка запроса</string>
    <string name="error401">401 - неавторизованный запрос</string>
    <string name="error403">403 - запрещенный запрос</string>
    <string name="error404">404 - не найдено</string>
    <string name="error500">500 - внутренняя ошибка сервера</string>
    <string name="error503">503 - сервис временно недоступен</string>
    <string name="error0">неустановленная ошибка</string>
    <string name="added">Добавлен: </string>
    <string name="preview_scaling_factor">Коэффициент скалирования превью(px):</string>
    <string name="reset_settings">Cбросить настройки</string>
    <string name="personal_data">Персональные данные</string>
    <string name="disguise_it_as_a_music_player">Замаскировать под музыкальный плеер</string>


</resources>